HK夾公仔新手學習交流WTS OR TG谷

WTS(定期清人)

買賣(長期爆人 有位ADMIN會通知)

TG

仲有個專頁

歡迎入黎問點夾
但唔歡迎怨天怨地怨人 又唔去嘗試O既人
歡迎落坑 但要睇下自己經濟或荷包能力

交易二群

新LINK
交易2群